[求救]想成為偽鬼仔

有冇撚頭？

咪一樣係溝唔到女同窮

你又點睇d偽abc港女？

投胎啦

學david cameron啲accent

偽ABC就食到洋腸
偽鬼仔有冇可能食到西洋菜？

比啲建議黎 點變鬼仔？？

死左咪變鬼仔

你已經係啦
唔通你係真鬼仔咩

我死左變鬼佬

點由心底鬼出黎